今日重陽，係咪去半山登高？

半山都好大喎，點行啊？